\beginsong
\songname{Zachraňte koně\tea}
\songautor{Kamelot}

\noverse
Předehra: [Emi, Ami7, D, G, H7, Emi, Ami7, D, G, H7] { }
\endverse

\verse
[Emi]Peklo byl ráj, když hořela stáj, [Ami7]příteli, 
[C]věř mi, koně [D]pláčou, poví[G]dám.[H7] { }
[Emi]To byla půlnoc, v tom křik o pomoc, už [Ami7]letěly 
[C]hejna kohou[D]tů a bůhví [G]kam. [H7] { }
\endverse
\refrain
[G]Zachraňte koně, [Hmi]křičel jsem tisíc[C]krát, 
[G]{}žil jsem jen pro ně, [Hmi]bránil je nejvíc[C]krát, 
než přišla [Ami]chvíle, kdy hřívy [C]bílé 
pročesal [Ami]plamen, spálil na [H7]troud.
\endrefrain
\verse
Ohrady a stáj, a v plamenech byl kraj, už nedýchal, 
já viděl, jak to hříbě umírá. 
Klisna u něj a smuteční děj se odbývá, 
jak tiše pláče, oči přivírá. 
\endverse


\noverse
Dohra: [Emi, Ami7, D, G, H7, Emi, Ami7, D, G, H7] { }
\endverse

\endsong
